機場有人傳緊份「革命或許是絕路 改革可見𥌓光」

唔知有冇old news到
機場集會有人傳緊份閱讀理解咁嘅野
上網search過冇類似topic
好似又唔係好覺眼連登有post

我睇咗幾次 認真咁分析咗一段時間
覺得份野有啲奇怪
憑我中文拎4嘅能力
勉強將篇文歸納咗下面幾點:

1. 提倡經濟改革 而非政治革命

2. 要令中央聽香港人建議就要承認自己係中國香港人

3. 將抗爭者統一標籤為年輕人

4. 承上，指年輕人抗爭原因係因為對未來感到絕望/迷茫，所以寧願賭上未來去抗爭

5. 成立個咩中國香港企業聯盟，共享社會經濟同永續發展，仲有個咩2047經濟改革基金會，主力喺經濟上幫助年輕人發展

入面基本上冇一句提到5大訴求，對於林鄭同黑警嘅問題就只係話抗爭者唔當佢地係人，但佢地physically係人嘅事實係不能磨滅，希望抗爭者尊重佢地

文中有好多關於博奕論嘅野，我理解能力有限，就此想喺度集思廣義一下，因為份野都好貼心咁留咗電話，鼓勵唔同人同佢討論

唔知po上嚟合唔合適 但既然佢歡迎年輕人搵佢討論
咁我幫下佢po上呢度

希望你幫手帶返
大家5大訴求
缺一不可

post上嚟睇下，我最鐘意同人傾電話

補返圖畀大家
雖然話唔好block人地意見
但我真係覺得有啲怪
所以份野我冇再傳
但唔知係咪得一份喺機場傳

成篇垃圾

篇嘢似痴線佬講嘢，睇下算啦，認真看待好容易自己都亂埋

就係份野寫得好認真
怕其他人好似我咁認真咁睇
因為機場都好多人好認真咁睇文宣
又唔知有幾多喺機場傳緊
所以先po上黎
睇下使唔使正視聽

掉左佢
唔好再推

銷毀, 唔好再傳

根本唔係文宣
成份報告咁

明白晒
已經收起咗冇再傳
大家出去推返其他有用嘅po

不合作運動 - 成功方程式